{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142250?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 영도 그랜드 베른 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前10時です。 連泊の際は掃除を要請しなければなりません。 客室の定員を超えると、1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。 チェックインの際、身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 チェックアウト時間を超えると、1時間当たり2万ウォンの料金が発生する場合があります。 未使用品の紛失はホテルは責任を負わず、器物破損は宿泊客が責任を負わなければなりません。 愛犬同伴の入室は禁止され、忘れ物に対する責任はホテルでは負いません。 予約した客室にはサムスンスマート60インチTV、スタイラー、空気清浄機、PC、ひまわり水栓、最新型ウォシュレットなどが備えられており、個別Wi-Fiとスマートフォン充電器も提供されています。 特に、キングサイズのマットレスとグース寝具類が備えられた最高級ベッドルームが含まれています。 また、お子様向けのキッズルームのほか、最新のゲーミングPCを備えた客室もご用意しております。 2階のダイニングルームにはラーメン、ビール、おつまみ類、女性用品があるマルチ自販機があり、コーヒー豆と水は無料でご提供いたします。 朝食も無料で提供し、12階のルーフトップにはフォトゾーンがあります。 インスタグラムイベントではバスボムをプレゼントし、ネイバーブログレビューイベントではスターバックスコーヒー2杯をプレゼントします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、掃除は必要ですか？",
            "answer": "はい、連泊の場合は掃除を要請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の定員を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、客室の定員を超えると、1人当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると、1時間当たり2万ウォンの料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未使用品の紛失や器物破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "未使用品の紛失はホテルは責任を負わず、器物破損は宿泊客が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "忘れ物に対する責任はホテルが負いますか？",
            "answer": "忘れ物に対する責任はホテルでは負いません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "予約した客室にはサムスンスマート60インチTV、スタイラー、空気清浄機、PC、ひまわり水栓、最新型ウォシュレットなどが備えられており、個別Wi-Fiとスマートフォン充電器も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ベッドルームにはどのようなベッドがありますか？",
            "answer": "特に、キングサイズのマットレスとグース寝具類が備えられた最高級ベッドルームが含まれています。"
        },
        {
            "question": "キッズルームやゲーミングPCのある客室はありますか？",
            "answer": "お子様向けのキッズルームのほか、最新のゲーミングPCを備えた客室もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "2階のダイニングルームには何がありますか？",
            "answer": "2階のダイニングルームにはラーメン、ビール、おつまみ類、女性用品があるマルチ自販機があり、コーヒー豆と水は無料でご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップには何がありますか？",
            "answer": "12階のルーフトップにはフォトゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "インスタグラムイベントやネイバーブログイベントでは何がプレゼントされますか？",
            "answer": "インスタグラムイベントではバスボムがプレゼントされ、ネイバーブログレビューイベントではスターバックスコーヒー2杯がプレゼントされます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 700
    }
}